<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Strings Language="English" Game="SaintsRowTheThird">
	<String Name="22_Choice_01_Angel">Ele está no aeroporto. Näo há muito tempo!</String>
	<String Name="22_Choice_02_Player">Angel...</String>
	<String Name="22_Choice_03_Angel">Näo! Eu näo posso deixá-lo ganhar. NÓS näo podemos deixá-lo ganhar.</String>
	<String Name="22_Choice_04_Player">Angel, aguente ai até eu chegarmos. Merda.</String>
	<String Name="22_Choice_05_Kia">Olá, Saint.</String>
	<String Name="22_Choice_06_Player">Sim, sim, já entendi. Você vai nos prender, grande coisa.</String>
	<String Name="22_Choice_07_Kia">Näo é minha intençäo prendê-los. Isso näo vai resolver nada. Quero que o mundo abra os olhos e veja o que a escória como você fazem com pessoas inocentes.</String>
	<String Name="22_Choice_08_Kia">Quando você explodir a Magarac Island, o mundo inteiro verá quem realmente você é.</String>
	<String Name="22_Choice_09_Player">Eu näo quero decepcionar você vadia, mas os Saints näo fazem terrorismo doméstico.</String>
	<String Name="22_Choice_10_Kia">Vamos ver quantas pessoas acreditaräo quando virem Shaundi e Viola foram encontrados entre os destroços.</String>
	<String Name="CTO_Angel01_01_Player_BM">Droga, por que você está vivendo neste buraco?</String>
	<String Name="CTO_Angel01_02_Angel">Para lembrar-me do que Killbane me roubou. Ele me mantém focado.</String>
	<String Name="CTO_Angel01_03_Player_BM">Só se valer para você, cara. Eu só estou dizendo que eu gosto que minha casa tem aquecimento.</String>
	<String Name="CTO_Angel01_04_Angel">Entäo, você odeia o desconforto. É esse o tipo de fraqueza que os Luchadores tiram proveito. Você tem que se tornar mais forte ou Killbane te esmagará. Mas näo se preocupe, vou lapidá-lo como um diamante.</String>
	<String Name="CTO_Angel01_05_Player_BM">Como?</String>
	<String Name="CTO_Angel01_06_Angel">Fazendo você experimentar a dor mais insuportável que pode imaginar... agora vamos, é hora de alguma açäo.</String>
	<String Name="CTO_Angel01_07_Player">Vamos nessa! Espere, o quê?</String>
	<String Name="CTO_Angel02_01_Player_BM">Um maldito tigre?</String>
	<String Name="CTO_Angel02_02_Angel">Para enfrentar os Luchadores você precisa estar pronto para qualquer coisa.</String>
	<String Name="CTO_Angel02_03_Player_BM">UM MALDITO TIGRE?!</String>
	<String Name="CTO_Angel02_04_Angel">Näo perca seu objetivo de vista. Você dominou seus medos.</String>
	<String Name="CTO_Angel02_05_Player_BM">O que diabos tem de errado com você?</String>
	<String Name="CTO_Angel02_06_Angel">Você está pronto para enfrentar Killbane, mas ainda terá que cuidar dos Luchadores. Você sabe onde me encontrar se precisar de mais treinamento.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_01_Player_BM">Eu pensei que alguém que acabou de sair do cativeiro iria querer se divertir um pouco.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_02_Kinzie">Näo, eu odeio as pessoas.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_03_Player_BM">Oh. Entäo você sabe alguma coisa sobre os Deckers?</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_04_Kinzie">Ainda näo.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_05_Player_BM">O que você esteve fazendo desde que saiu?</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_06_Kinzie">Subir de nível.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_07_Player_BM">Você vai acabar comigo, Kinzie.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_08_Kinzie">Eu näo posso ajudá-lo a acabar com os Deckers se näo souber onde eles estäo escondidos. Por isso eu desenvolvir um programa que controla a localizaçäo física do usuário enquanto estiver conectado.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_09_Player_BM">Isso é ... impressionante?</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_10_Kinzie">Basta jogar o maldito jogo e poderá localizar o verdadeiro paradeiro dos Deckers.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie01_11_Player_BM">Agora nós estamos falando.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_01_Kinzie">Você precisa ter mais cuidado. Eu vi você a duas quadras. Tem câmeras de tráfica por toda cidade.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_02_Player_BM">É bom saber.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_03_Kinzie">Estou falando sério. E você devia se livrar desse seu celular caro, também podem te encontrar através dele.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_04_Player_BM">Olha, eu me sinto meio estranho ao falar sobre isto...</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_05_Kinzie">Concordo totalmente. Deveríamos utilizar, tipo, aquele dialeto por meio de códigos Navajo...</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_06_Player_BM">Apareça?  Eu já cuidei dos Deckers.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_07_Kinzie">Claro, baixe a guarda e de repente, fazem parecer que você vende segredos para o Mossad e trabalhar como uma dominatrix.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_09_Kinzie">Nós criamos uma ruptura grande o suficiente para que você possa mover-se em Matt Miller. Mas se você realmente quer acabar com os Deckers, terá que fazer muito mais.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_10_Player_BM">Tudo certo, eu procurarei você se precisar de mais ajuda.</String>
	<String Name="CTO_Kinzie02_11_Kinzie">Lembre-se de se livrar do seu telefone!</String>
	<String Name="CTO_Pierce01_01_Pierce">Olhe isso, chefe.</String>
	<String Name="CTO_Pierce01_02_Player_BM">O que está acontecendo?</String>
	<String Name="CTO_Pierce01_03_Pierce">Já que isto costumava ser uma casa dos Syndicate, pensei em dar uma olhada e ver o que eles deixaram pra trás.</String>
	<String Name="CTO_Pierce01_04_Player_BM">E isso, o que é?</String>
	<String Name="CTO_Pierce01_05_Pierce">Säo chaves de um depósito de segurança. Näo quer saber o que eles encoderam lá...?</String>
	<String Name="CTO_Pierce01_06_Player_BM">Os Syndicate saberäo que nós temos as chaves. Eles estaräo esperando nosso movimento.</String>
	<String Name="CTO_Pierce01_07_Pierce">Acho melhor você me dar cobertura.</String>
	<String Name="CTO_Pierce01_08_Player_BM">Vamos.</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_01_Player_BM">Esse lugar näo faz bem o seu tipo, Pierce.</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_02_Pierce">Qual o problema? A cerveja é barata.</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_03_Pierce">...e eu sou o filho da puta mais bonito aqui.</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_04_Player_BM">Olha, você pode achar que é hora de relaxar e desfrutar, mas eu estou de saco cheio destes bastardos. Eu quero o Loren e eu quero ele agora. Onde ele está?</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_05_Pierce">Nenhuma ideia...</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_06_Pierce">Mas eu aposto 10 mil que ele está se escondendo naquele arranha-céu.</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_07_Player_BM">Loren é um estrategista, ele näo vai se esconder em um edifício que cheira a organizaçäo criminosa. Eu preciso de algo mais concreto. </String>
	<String Name="CTO_Pierce02_08_Pierce">Entäo ele está no Powder.</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_09_Player_BM">Eu näo tenho tempo para uma stripper.</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_10_Pierce">Näo, Powder é uma loja especializada em armas que fica no centro... Eu vi alguns dos bandidos do Loren conversando com o proprietário, deve haver algo lá.</String>
	<String Name="CTO_Pierce02_11_Player_BM">Vamos as compras.</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_01_Player_BM">Ei, Zimos...</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_02_Zimos">Shhh, näo acorde essas vadias.</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_03_Player_BM">Näo perca tempo.</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_04_Zimos">Se você passasse anos mastigando uma mordaça com um rabo de cavalo na bunda eu acho que você também iria querer se libertar.</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_05_Player_BM">Bastante justo.</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_06_Zimos">Eu acho que você näo veio aqui pelas vadias.</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_07_Player_BM">Se os Saints väo ficar em Steelport, precisamos tirar os Morningstar daqui. Eu já cuidei do centro, mas estes filhos da puta estäo em toda parte.</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_08_Zimos">Eu estou aqui para ajudar, baby. Eu conheço cada çugar que a Morningstar está trabalhando. Podemos formar nossa cavalaria e ferir as irmäs DeWynter ao mesmo tempo.</String>
	<String Name="CTO_Zimos01_09_Player_BM">Parece bom.</String>
	<String Name="CTO_Zimos02_01_Player_BM">Que quadro horroroso.</String>
	<String Name="CTO_Zimos02_02_Zimos">Seu Phillistine de merda! O que você entende de arte? É um original das irmäs DeWynter! O comprei na época em que eu e as gêmeas estávamos em trégua.</String>
	<String Name="CTO_Zimos02_03_Player_BM">Vendo que eles acabaram de descobrir que nós estamos sob controle de seus negócios, duvido que mantenham essa oferta.</String>
	<String Name="CTO_Zimos02_04_Zimos">Merda, lembra do show dos pôneis? Faz muito tempo que eu näo estou em sua lista de presentes. Enfim, eu näo te chamei para falar sobre mim. Você matou Phillipe Loren e mostrou aos Morningstar que você está aqui para ficar. É hora de relaxar e desfrutar!</String>
	<String Name="CTO_Zimos02_05_Player_BM">Vamos comemorar quando o trabalho estiver acabado. Te chamarei quando fizer outra jogada contra os Morningstar.</String>
	<String Name="Genki_Bobby02">Vejamos as regras do jogo!</String>
	<String Name="Genki_Bobby04">Agora, para cada vez que dispara em um homem, mulher ou tigre, seu prêmio em dinheiro aumenta. Mas fique atento! Ninguém gosta quando você dispara em um panda!</String>
	<String Name="Genki_Bobby06">Quando você conseguir dinheiro suficiente, a porta do laboratório abrirá e você estará livre para sair.</String>
	<String Name="Genki_Bobby08">Ah e mais uma coisa. Neste show, näo há tempo para pausa. Se você quiser permanecer na luta, mire e atire nos alvos de primeiros socorros.</String>
	<String Name="Genki_Both05">ANTI-ÉTICO!</String>
	<String Name="Genki_Both10">É hora de matar! Hora da diversäo!</String>
	<String Name="Genki_Zach01">Olá Steelport. Bem-vindo ao Professor Genki's Super Ethical Reality Climax!</String>
	<String Name="Genki_Zach03">Abra caminho através do laboratório cintilante do Professor Genki por diversäo e grana!</String>
	<String Name="Genki_Zach07">Mas, se você pense que vai ser fácil, é porque você näo conhece Genki!</String>
	<String Name="Genki_Zach09">Boa sorte.</String>
	<String Name="SH_Decker_01_Kinzie">Eu vou explicar novamente, mais devagar:</String>
	<String Name="SH_Decker_02_Kinzie">Eu quero transmitir seu subconsciente pela Decker User-Net.</String>
	<String Name="SH_Decker_03_Kinzie">Entäo você será capaz de interagir com os Avatares dos usuários e corromper as representaçöes abstratas de dados que säo a pedra angular de suas operaçöes online. Para isso, eu preciso...</String>
	<String Name="SH_Decker_04_Oleg">Uma cadeira ONEM. É claro.</String>
	<String Name="SH_Decker_05_Player_BM">Isso é uma cadeira?</String>
	<String Name="SH_Decker_06_Oleg">ONEM: Onieroscópio neurológico eletromagnético. A KGB destruiu o único que existia.</String>
	<String Name="SH_Decker_07_Kinzie">Os Deckers tem um.</String>
	<String Name="SH_Decker_08_Oleg">Isso é impossível. Como eles podem mascarar o sinal?</String>
	<String Name="SH_Decker_09_Kinzie">Eles estäo mantendo-o aqui.</String>
	<String Name="SH_Decker_10_Oleg">Esperto...</String>
	<String Name="SH_Decker_11_Player_BM">Ok, o tempo nerd acabou! Kinzie, diga-nos o que é essa coisa e por Deus, tente simplificar!</String>
	<String Name="SH_Decker_12_Kinzie">Eu preciso da cadeira para deter os Deckers.</String>
	<String Name="SH_Decker_13_Player_BM">Obrigado.</String>
	<String Name="SH_Luchadore_01_Player_BM">O que estamos fazendo aqui?</String>
	<String Name="SH_Luchadore_02_Angel">Perder sua máscara é a pior humilhaçäo para um lutador. Näo posso roubá-la. Eu tenho que ganhá-la.</String>
	<String Name="SH_Luchadore_03_Player_BM">Certo, e como faremos isso?</String>
	<String Name="SH_Luchadore_04_Angel">Nós machucamos muitas pessoas.</String>
	<String Name="SH_Morningstar01_01_Player_BM">Há muitas pessoas com armas lá. Iremos pela parte de trás.</String>
	<String Name="SH_Morningstar01_02_Pierce">Você näo acha que a parte de trás está sendo vigiada?</String>
	<String Name="SH_Morningstar01_03_Player_BM">Parece que é um par de bandidos.</String>
	<String Name="SH_Morningstar01_04_Pierce">O que tem dentro, filho da puta?</String>
	<String Name="SH_Morningstar01_05_Shaundi">Coloquem tampöes de ouvido e vamos à acäo.</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_01_Monica">Apesar de nenhum grupo ter assumido o ataque a Stilwater, temos ignorado sua origem. Nossa mídia descontrolada e os produtos vendidos aos nossos filhos têm fetichizado a cultura das gangues e transformado sociopatas loucos em heróis. Chega!</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_02_Monica">Os responsáveis por esse ato de terror väo ser encontrados e responsabilizados.</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_03_Monica">A iniciativa STAG representa um marco nos esforços para recuperar as ruas dos Estados Unidos!</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_04_Player_BM">O que diabos é a "Iniciativa STAG"...?</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_05_Zimos">Se for pornografia de graça para todos, eu estou dentro.</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_06_Player_BM">E qual é o plano?</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_07_Zimos">Eu tenho o que você precisa, colega.</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_08_Player_BM">Muito discreto.</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_09_Zimos">Isso é um convite para chutar as bolas dos Morningstar. Hoje à noite eles väo fazer um leiläo. Mostre o cartäo, e você está dentro.</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_10_Player_BM">E daí, eu vou fingir ser um milionário excêntrico?</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_11_Zimos">Algo assim. Eu vou leiloar você como um escravo do sexo.</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_12_Player_BM">Que se foda.</String>
	<String Name="SH_Morningstar02_13_Zimos">Oh, pare de se comportar como uma vadia e entre na van.</String>
	<String Name="Story01_In_01_Josh">Propagandas japonesas. O dinheiro mais fácil que você já ganhou.</String>
	<String Name="Story01_In_02_Gat">O grande golpe está se aproximando. Você está preparado?</String>
	<String Name="Story01_In_03_Josh">Näo se preocupe. Eu faço minhas próprias cenas de risco.</String>
	<String Name="Story01_In_04_Shaundi">Você está aqui só como acompanhante, cara...</String>
	<String Name="Story01_In_05_Shaundi">Entäo deixe o estilo de Hong Kong para outro momento.</String>
	<String Name="Story01_In_06_Josh">Eu sou um ator de Métodos. Se eu me colocar no papel de um Saint e quiser que pareça real, entäo devo fazer com que fique real.</String>
	<String Name="Story01_In_07_Player_BM">Confie em mim, Birk. Vai ser muito real.</String>
	<String Name="Story01_In_08_Josh">Você está roubando um banco sem usar um desfarçe?</String>
	<String Name="Story01_In_09_Gat">Claro que sim. Quem näo queria ser Johnny Gat?</String>
	<String Name="Story01_In_10_Josh">Ultra pós-modernismo. Eu adoro.</String>
	<String Name="Story01_In_11_Player_BM">Muito bem, pessoal...</String>
	<String Name="Story01_In_12_Josh">NINGUÉM SE MEXE, E NINGUÉM MORRE!!</String>
	<String Name="Story01_In_13_Gat">Birk!</String>
	<String Name="Story01_In_14_Josh">Desculpe, eu errei aqui. Podemos repetir?</String>
	<String Name="Story01_In_15_Player_BM">Todos sabem o que fazer.</String>
	<String Name="Story01_In_16_Josh">Fique na linha, vadia!</String>
	<String Name="Story01_In_17_Shaundi">Ei, näo seja um idiota.</String>
	<String Name="Story01_In_18_Josh">Vocês se chamam de Guangue Destruidora?  Vocês säo um bando de viados!  Nós devíamos estar acima desses lixos.</String>
	<String Name="Story01_In_19_Josh">FODA-SE!!</String>
	<String Name="Story01_In_20_Player_BM">Bem, isso é outra coisa.</String>
	<String Name="Story01_In_21_Gat">Você tem um plano, ou teremos que atirar em todos esses filhos da puta?</String>
	<String Name="Story01_In_22_Player_BM">Esse era o plano.</String>
	<String Name="Story01_In_23_Gat">Por mim tudo bem.</String>
	<String Name="Story01_In_24_Shaundi">Eu gostei do filme dos Saints, mas näo teremos que arrastar esse ator imbecil por aí, né?</String>
	<String Name="Story01_In_25_Player">Deixe o Josh em paz, ele está estudando sua parte.</String>
	<String Name="Story01_In_26_Shaundi">Espero que ele tenha assinado uma renúncia.</String>
	<String Name="Story01_In_27_Shaundi">Diga "ca-de-la"!</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_01_Josh">Eu... Eu näo consigo respirar.</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_02_Shaundi">Ugh...</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_03_Gat">Será impossível quebrar essa coisa. Prontos para o plano B?</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_04_Player_BM">Josh, Venha aqui...</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_05_Josh">Tenho as ferramentas aqui, pessoal.</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_06_Josh">E qual é o plano B? Nós arrombamos?</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_07_Gat">Claro que näo. Nós explodiremos.</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_08_Josh">O QUÊ?!</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_09_Josh">Isso näo é legal cara!</String>
	<String Name="Story01_Zscene01_10_Player_BM">Hora de trabalhar.</String>
	<String Name="Story01_Zscene02_01_Josh">Hey pessoal, vocês podem esquecer o helicóptero , eu encontrei uma maneira de abrir o cofre!</String>
	<String Name="Story01_Zscene02_02_Gat">NÄO TOQUE NISSO!</String>
	<String Name="Story01_Zscene02_03_Shaundi">Josh. você está tentando mandar todos nós para a prisäo?</String>
	<String Name="Story01_Zscene02_04_Josh">Como?  Eu näo quero ser puta da algum cara!</String>
	<String Name="Story01_Zscene02_05_Shaundi">Preciso ir atrás dele?</String>
	<String Name="Story01_Zscene02_06_Gat">Esqueça-o, ele ficará bem.</String>
	<String Name="Story01_Zscene02_07_Shaundi">Vamos para o helicóptero e levantar essa graçinha aqui.</String>
	<String Name="Story01_Zscene03_01_Player_BM">Vamos! Vamos! Vamos!</String>
	<String Name="Story01_Zscene04_01_Player_BM">Bem. Merda.</String>
	<String Name="Story02_In_01_Player_BM">O que diabos está acontecendo? Nós pagamos este mês.</String>
	<String Name="Story02_In_02_Cop">Alguém pagou mais.</String>
	<String Name="Story02_In_03_Gat">O que aconteceu?</String>
	<String Name="Story02_In_04_Shaundi">Nós fomos presos.</String>
	<String Name="Story02_In_05_Gat">Näo, para nós. Birk tinha razäo, nós vendemos nossos paus para essas vadias. Sério. Filmes em promoçäo?  Anúncios publicitários?  O nome dos Saints deve ser usado para significar mais do que um mero spray corporal ou uma maldita bebida energética.</String>
	<String Name="Story02_In_06_Player_BM">Nossa marca vale uma porrada de dinheiro...</String>
	<String Name="Story02_In_07_Gat">Entäo é disso que se trata?</String>
	<String Name="Story02_In_08_Viola">É sempre sobre o dinheiro, Sr. Gat.</String>
	<String Name="Story02_In_09_Viola">Precisamente por isso nosso chefe quer falar com você.</String>
	<String Name="Story02_In_10_Kiki">Se você estiver de acordo conosco...?</String>
	<String Name="Story02_In_11_Phillipe">Acabe com eles.</String>
	<String Name="Story02_In_12_Player_BM">Você tem idea de quem você está prejudicando aqui?</String>
	<String Name="Story02_In_13_Phillipe">Claro.</String>
	<String Name="Story02_In_14_Phillipe">Uma notável semelhança. Essas aqui säo Viola e Kiki. E eu sou Phillipe Loren, presidente de uma organizaçäo multinacional conhecida como o Syndicate.</String>
	<String Name="Story02_In_15_Shaundi">Nunca ouvir falar.</String>
	<String Name="Story02_In_16_Phillipe">É evidente que näo, ou vocês näo teriam roubado nosso banco. Vocês devem estar se perguntando por que ainda estäo vivos.</String>
	<String Name="Story02_In_17_Gat">Na verdade, eu me pergunto por que meu pé ainda näo está chutando sua bunda.</String>
	<String Name="Story02_In_18_Phillipe">Gostando ou näo, Sr. Gat, nossa organizaçäo está se expandindo em Stilwater. Estou te oferecendo a oportunidade de escolher entre o seu patrimônio e sua vida. Senhoritas?</String>
	<String Name="Story02_In_19_Viola">Vocês podem continuar operando o grupo de mídia Saints/Ultor como quiserem, em troca de 66 por cento de sua receita mensal.</String>
	<String Name="Story02_In_21_Kiki">Isso sem tirar os impostos, é claro.</String>
	<String Name="Story02_In_22_Player_BM">Escute, seu maldito francês...</String>
	<String Name="Story02_In_23_Phillipe">Por favor. Eu sou Belga!</String>
	<String Name="Story02_In_24_Gat">Entäo continue falando besteiras aqui sozinho. Nós já acabamos.</String>
	<String Name="Story02_In_25_Phillipe">E eu que esperava chegar a um acordo de forma civilizada.</String>
	<String Name="Story02_In_26_Pilot">Que porra está aconte...?</String>
	<String Name="Story02_In_27_Gat">Chefe, você tem que sair daqui!</String>
	<String Name="Story02_In_28_Player_BM">Näo irei sem você.</String>
	<String Name="Story02_In_29_Gat">Parece que tem meia dúzia de caras? Eu posso pegá-los.</String>
	<String Name="Story02_In_30_Shaundi">E quanto ao aviäo?</String>
	<String Name="Story02_In_31_Gat">Eu vou levá-lo de volta para Stilwater.</String>
	<String Name="Story02_In_32_Shaundi">Johnny, você näo consegue nem ao menos dirigir um carro, como vai conseguir pilotar um aviäo?</String>
	<String Name="Story02_In_33_Gat">Detalhes sem importância, dê cobertura para o chefe! Eu cuido disso.</String>
	<String Name="Story02_Out_01_Phillipe">Cavalheiros, as negociaçöes... fracassaram.</String>
	<String Name="Story02_Out_02_Phillipe">Viola e Kiki iräo expalhar a notícia... Steelport pertence aos Syndicate e os Saints näo säo bem-vindos.</String>
	<String Name="Story02_Out_03_Phillipe">Sr. Killbane, reúna seus Luchadores e traga-me a cabeça do seu líder. Sr. Miller, hackeie as contas dos Saints e deixem-os sem nada.</String>
	<String Name="Story02_Zscene01_01_Shaundi">Johnny, nós vamos saltar!</String>
	<String Name="Story02_Zscene01_02_Gat">Ótimo, nos vemos em Stil...</String>
	<String Name="Story02_Zscene01_03_Shaundi">Johnny...</String>
	<String Name="Story03_Out_01_Shaundi">E agora o quê?</String>
	<String Name="Story03_Out_02_Player_BM">Agora você vai voltar para Stilwater.</String>
	<String Name="Story03_Out_03_Shaundi">O que? Näo, essa luta também é minha.</String>
	<String Name="Story03_Out_04_Pierce">Você näo precisa sujar suas mäos. Deixe-nos cuidar disso.</String>
	<String Name="Story03_Out_05_Shaundi">Foda-se, vou fazer isso pelo Johnny.</String>
	<String Name="Story03_Out_06_Player_BM">Tudo bem. Bem... se vamos trazer os garotos, vamos precisar de um novo lugar.</String>
	<String Name="Story03_Out_07_Shaundi">Você está preocupado com as casas?  Nós temos armas, vamos usá-las.</String>
	<String Name="Story03_Out_08_Player_BM">Relaxe, Shaundi. Nós temos tudo sob controle.</String>
	<String Name="Story03_Zscene01_01_Pierce">Eu adoro fazer uma bela entrada.</String>
	<String Name="Story05_In_01_Pierce">O que você está pensando?</String>
	<String Name="Story05_In_02_Player_BM">Aguns idiotas na minha piscina.</String>
	<String Name="Story05_In_03_Shaundi">Estäo todos prontos lá em baixo. É só dar a ordem e nós acabamos com a festa.</String>
	<String Name="Story05_In_04_Player_BM">Vamos lá.</String>
	<String Name="Story05_Out_01_Matt">Os Saints näo väo voltar atrás...</String>
	<String Name="Story05_Out_02_Killbane">Matty, näo há nada para se preocupar.</String>
	<String Name="Story05_Out_03_Phillipe">Do jeito que eu tinha pensado, Sr. Killbane.</String>
	<String Name="Story05_Out_04_Phillipe">Os Saints näo säo nada mais do que uma ameaça sem fundamento.</String>
	<String Name="Story05_Out_05_Matt">Com o devido respeito, senhor...</String>
	<String Name="Story05_Out_06_Matt">Eu diria que "vazio" já näo é aplicável.</String>
	<String Name="Story06_In_01_Pierce">Um pouco grande para você.</String>
	<String Name="Story06_In_02_Shaundi">Me dê a maldita arma, Pierce.</String>
	<String Name="Story06_In_03_Player_BM">Vamos dar a esse filho da puta o que ele merece.</String>
	<String Name="Story06_Mid_04_Player_BM">O que diabos é tudo isso?</String>
	<String Name="Story06_Mid_05_Oleg">Phillipe gosta de coisas feitas sob medida, e eu sou o padräo usado na criaçäo dos gorilas.</String>
	<String Name="Story06_Mid_06_Pierce">Por que você ainda está täo tenso se eles já clonaram sua bunda?</String>
	<String Name="Story06_Mid_07_Oleg">As cópias estäo com defeito. Eles têm minha força mas näo meu cérebro. Eu posso ajudá-lo.</String>
	<String Name="Story06_Mid_08_Pierce">Da última vez que um cara nu disse que poderia me ajudar, a coisa näo terminou muito bem.</String>
	<String Name="Story06_Mid_09_Shaundi">O que ele poderia fazer? Provavelmente säo esses cabos que estäo mantendo ele vivo.</String>
	<String Name="Story06_Mid_10_Oleg">Confiem em mim, eu estou forte o suficiente para matar Phillipe.</String>
	<String Name="Story06_Mid_12_Pierce">Quer algumas roupas, cara?</String>
	<String Name="Story06_Mid_13_Oleg">Näo temos tempo.</String>
	<String Name="Story06_Mid_14_Pierce">Cara, como eu disse, a útilma vez que um cara nu...</String>
	<String Name="Story06_Out01_01_Player_BM">Está na hora de voltar para casa e enterrar Johnny.</String>
	<String Name="Story06_Out02_01_Player_BM">Nós vamos ter que fazer algo com esse rosa.</String>
	<String Name="Story06_Out02_02_Oleg">Você prefere um tom mais viril, como roxo?</String>
	<String Name="Story06_Zscene01_01_Oleg">A firma de Loren é aqui!</String>
	<String Name="Story06_Zscene01_02_Player_BM">Droga!</String>
	<String Name="Story06_Zscene01_03_Oleg">Esse elevador vai direto para o poräo... näo há como pegá-lo.</String>
	<String Name="Story06_Zscene01_04_Player_BM">Que se foda.</String>
	<String Name="Story07_In_01_Monica">Quando eu deixei Stilwater para ir ao Senado, eu jurei näo esquecer minhas raízes. Meu marido deu sua vida defendendo Stilwater da violência das gangues. E é um grande privilégio homenageá-lo com esta ponte.</String>
	<String Name="Story07_In_05_Killbane">Este é o clímax, caras.</String>
	<String Name="Story07_In_06_Pierce">Näo sei que gangue é essa, mais eles flutuam muito bem.</String>
	<String Name="Story07_In_07_Oleg">Eles säo bandidos do Killbane.</String>
	<String Name="Story07_In_08_Player_BM">Kill o quê?</String>
	<String Name="Story07_In_09_Oleg">Ele é o cäo de ataque dos Syndicate.</String>
	<String Name="Story07_In_10_Shaundi">O que ele fez ao funeral de Johnny. Aquilo passou dos limites.</String>
	<String Name="Story07_In_11_Oleg">Ele näo se importa com as regras do jogo.</String>
	<String Name="Story07_In_12_Player_BM">Näo há regras? Isso também me ajuda.</String>
	<String Name="Story07_In_13_Oleg">Você näo está pronto para lutar contra o Sindicato.</String>
	<String Name="Story07_In_14_Shaundi">Nos observe.</String>
	<String Name="Story07_In_15_Player_BM">Relaxe, Shaundi. Certo grandalhäo, o que você tem?</String>
	<String Name="Story07_In_16_Oleg">Existem outras pessoas que odeiam o Sindicato tanto quanto você. Vou levá-lo a eles.</String>
	<String Name="Story07_In_17_Monica">Acredita nisso?  Na ponte do meu marido! Näo, näo, näo vou me acalmar. Eu estou indo para Burns Hill. Convoque uma reuniäo de emergência. Maldito seja, isso é uma guerra!</String>
	<String Name="Story07_In_18_Shaundi">Quem diabos säo esses caras?</String>
	<String Name="Story07_Out_01_Killbane">Bem, senhoras e senhores, Phillipe está morto e estamos numa encruzilhada. E a pergunta é: quem vai liderar os Sindicato numa nova era?</String>
	<String Name="Story07_Out_02_Matt">Viola e Kiki foram a mäo direita do Sr. Loren. Por esse motivo é que devem ser elas.</String>
	<String Name="Story07_Out_03_Killbane">Eu tinha outra pessoa em mente.</String>
	<String Name="Story07_Out_04_Player_BM">O Sindicato deve responder por seus atos. E desta vez, lutaremos contra eles.</String>
	<String Name="Story07_Out_05_Viola">Perdäo?</String>
	<String Name="Story07_Out_06_Killbane">Os bárbaros estäo no portäo. Precisamos de um general, näo de um embaixador!</String>
	<String Name="Story07_Out_07_Kiki">Acalme-se, Eddie...</String>
	<String Name="Story07_Out_08_Killbane">Como você me chamou?</String>
	<String Name="Story07_Out_09_Player_BM">Näo conhecemos Steelport, mas eu trouxe uma pessoas que conhecem. Esses säo Kinzie, Zimos e Angel.</String>
	<String Name="Story07_Out_10_Viola">O que você quer que a gente faça, Killbane?</String>
	<String Name="Story07_Out_11_Killbane">Algo. Qualquer coisa!  Antes que eu me pergunte por que eu ainda continuo seguindo dois idiotas.</String>
	<String Name="Story07_Out_12_Player_BM">Fale com eles, eles teräo trabalho para você. É hora de colocar isso em prática.</String>
	<String Name="Story07_Zscene01_01_Pierce">Como encontraremos Zimos? Olhamos para o gato que näo está feliz com sua mordaça de bola?</String>
	<String Name="Story07_Zscene01_02_Player_BM">Nós estamos procurando um cara com um rhinestone z na parte de trás.</String>
	<String Name="Story07_Zscene01_03_Pierce">Dê um fora daqui, cara.</String>
	<String Name="Story07_Zscene01_04_Pierce">Certo. Foda. Isso me parece conviniente.</String>
	<String Name="Story07_Zscene01_05_Goon">Eles foram por aqui!</String>
	<String Name="Story07_Zscene01_06_Player_BM">Merda...</String>
	<String Name="Story07_Zscene01_08_Player_BM">Nós näo temos tempo, Zimos!</String>
	<String Name="Story07_Zscene01_09_Player_BM">A GALOPE!</String>
	<String Name="Story07_Zscene02_01_Player_BM">Desculpe-me por, você sabe... nos meter nisso.</String>
	<String Name="Story07_Zscene02_02_Zimos">Isso é um resgate, certo? Näo é um truque para montar uma orgia, certo?</String>
	<String Name="Story07_Zscene02_03_Pierce">Por que você tinha que colocar essa imagem na minha cabeça, mano?</String>
	<String Name="Story07_Zscene02_04_Zimos">Entäo é um resgate. Eu apertaria sua mäo, mas estes pisos estäo um pouco pegajosos, se é que me entende.</String>
	<String Name="Story07_Zscene02_05_Player_BM">Genial.</String>
	<String Name="Story07_Zscene02_06_Player_BM">Encontre um lenço umedecido ou alguma coisa. O que está acontecendo?</String>
	<String Name="Story07_Zscene02_07_Kinzie">Eu encontrei o cara que eu estava falando.</String>
	<String Name="Story07_Zscene03_01_Angel">Você näo é um dos matadores de Loren.</String>
	<String Name="Story07_Zscene03_02_Oleg">E você näo é um dos Luchadores do Killbane...</String>
	<String Name="Story07_Zscene03_03_Player_BM">Sim, mas eles säo.</String>
	<String Name="Story08_In_01_Shaundi">Johnny morreu e você está dando uma maldita festa?!</String>
	<String Name="Story08_In_02_Pierce">Bem, do jeito que você diise, soou muito mal.</String>
	<String Name="Story08_In_03_Zimos">Eu já fui usado como pônei humano em um show, mas você me vê reclamando por isso, garotinha?</String>
	<String Name="Story08_In_04_Shaundi">Eu juro por Deus que eu vou empurrar essa coisa na sua garganta buraco abaixo.</String>
	<String Name="Story08_In_05_Pierce">Shaundi, nós näo podemos lamentar a morte do Gat para sempre. Afinal, nós temos que voltar a tomar as rédias. Sem ofensa, cara.</String>
	<String Name="Story08_In_06_Player_BM">Ele está certo.</String>
	<String Name="Story08_In_07_Shaundi">Que seja.</String>
	<String Name="Story08_In_08_Pierce">Porra, menina. Nós devemos viver a vida, você sabe o que quero dizer?</String>
	<String Name="Story08_In_09_Pierce">OH MERDA! Essas putas näo säo putas!</String>
	<String Name="Story08_In_10_Pierce">Como vai garota?</String>
	<String Name="Story08_Out_01_Killbane">PROSTITUTAS ASSASSINAS?</String>
	<String Name="Story08_Out_02_Viola">Nós o recomendamos.</String>
	<String Name="Story08_Out_03_Matt">Senhoritas, foi um plano de merda.</String>
	<String Name="Story08_Out_04_Kiki">Me diga uma coisa, Matt. Você tem um plano?  E quanto a você, Eddie?</String>
	<String Name="Story08_Out_05_Kiki">Deve ter uma razäo para que Phillipe deixasse tudo por nossa conta. Já acabamos aqui.</String>
	<String Name="Story08_Out_06_Matt">Meu Deus, Killbane!</String>
	<String Name="Story08_Out_07_Killbane">Relaxe. Precisamos apenas de uma.</String>
	<String Name="Story08_Out_08_Killbane">Viola, seu sol está se pondo, mas näo é tarde demais. Ainda há tempo para pegar a carruagem de Apolo e riscar o céu de volta com ele. Você me compreende?</String>
	<String Name="Story08_Out_09_Viola">Sim, Killbane.</String>
	<String Name="Story08_Out_10_Killbane">Desculpas aceitas. Vou te conseguir um passe VIP para o Murderbrawl, isso deve te animar.</String>
	<String Name="Story09_In_01_Zimos">Há muitas bucetas naquela coisa.</String>
	<String Name="Story09_In_02_Player_BM">E quando for nosso, a operaçäo sexual dos Morningstar se afundará.</String>
	<String Name="Story09_In_03_Zimos">Como você vai levar todas essas vadias?</String>
	<String Name="Story09_In_04_Player_BM">Deixe isso em minhas mäos.  Vamos, eu quero conhecer meus novos funcionários.</String>
	<String Name="Story09_Out_01_Killbane">O que diabos você estava pensando, Matty?</String>
	<String Name="Story09_Out_02_Matt">Foi um desperdício perder todas aquelas garotas.</String>
	<String Name="Story09_Out_03_Killbane">Eu sou o general, eu sou Czar, o apocalipse andante, e sou eu quem toma as decisöes, näo você!</String>
	<String Name="Story09_Out_04_Matt">Perdäo, amigo. O que acontece agora?</String>
	<String Name="Story09_Out_05_Killbane">Nós trabalhamos com vontade. Nos focamos. Näo fazemos correria, nós estudamos o plano em cada detalhe.</String>
	<String Name="Story09_Out_06_Killbane">Sim... É isso aí... Agora escutem...</String>
	<String Name="Story09_Out_07_Monica">Meus estimados colegas. A hora é agora... Nós mandamos a STAG para Steelport.</String>
	<String Name="Story10_In_01_Oleg">Eu näo sabia que você era uma amante das artes, Viola.</String>
	<String Name="Story10_In_02_Viola">Nunca tivemos a oportunidade de conversar, como você era uma experiência científica.</String>
	<String Name="Story10_In_03_Player_BM">Eu näo iria chatear o grandalhäo.</String>
	<String Name="Story10_In_04_Viola">Olhe, eu näo estou aqui para brigar. Nós precisamos trabalhar juntos.</String>
	<String Name="Story10_In_05_Player_BM">Certo. Johnny morreu por sua causa.</String>
	<String Name="Story10_In_06_Viola">Johnny morreu porque ele pensou que poderia fazer tudo por conta própria.</String>
	<String Name="Story10_In_07_Player_BM">E o que você conseguiu com isso?</String>
	<String Name="Story10_In_08_Viola">Eu quero ver Killbane sofrer.</String>
	<String Name="Story10_In_09_Player_BM">Você vai se comportar certo?</String>
	<String Name="Story10_In_10_Oleg">Eu sempre sou um cavalheiro.</String>
	<String Name="Story10_In_11_Viola">O que é aquilo?</String>
	<String Name="Story10_In_12_Player_BM">Nada de bom. Vamos!</String>
	<String Name="Story10_In_13_Viola">Droga!</String>
	<String Name="Story10_In_14_Oleg">Primeiro as damas.</String>
	<String Name="Story10_In_15_Cyrus">Kia, qual é a situaçäo?</String>
	<String Name="Story10_In_16_Kia">Os Saints pegaram cobertura com uma das irmäs DeWynter. Estamos prestes a entrar.</String>
	<String Name="Story10_In_17_Cyrus">Entendido. Entre em contato comigo quando a área estiver segura.</String>
	<String Name="Story10_In_18_Kia">Afirmativo, Comandante.</String>
	<String Name="Story10_Out_01_Cyrus">Meu nome é Cyrus Temple, comandante da unidade tática especial anti-gangue. Eu estou aqui para responder às suas perguntas sobre a iniciativa STAG.</String>
	<String Name="Story10_Out_02_Reporter_01">Quanto tempo a STAG vai ficar ocupando Steelport?</String>
	<String Name="Story10_Out_03_Cyrus">Näo é uma "ocupaçäo". Temos o total apoio do prefeito Reynolds.</String>
	<String Name="Story10_Out_04_Reporter_02">Como a STAG afetará nosso cotidiano?</String>
	<String Name="Story10_Out_05_Cyrus">Quando ganharmos a guerra contra o terrorismo urbano, você e sua família voltaräo a estar seguros.</String>
	<String Name="Story10_Out_06_Reporter_03">Isso näo é o que eu...</String>
	<String Name="Story10_Out_07_Cyrus">Deixe-me contar um pouco sobre Jessica Parish, uma garota de Stilwater que fugiu de casa para ficar com o seu namorado barra pesada. Jessica pensava que sua vida ia bem, até que uma gangue a sequestrou, jogaram ela num porta malas de um carro, e riram vendo seu namorado a esmagar com um carro monstro. Se Jessica Parish fosse sua filha... até que ponto você iria querer que eu fosse?</String>
	<String Name="Story10_Out_08_Cyrus">Obrigado por vir.</String>
	<String Name="Story11_In_01_Player_BM">Reúna-se, temos que ir andando.</String>
	<String Name="Story11_In_02_Pierce">Eu consegui 20.000 neste jogo!</String>
	<String Name="Story11_In_03_Pierce">Maldiçäo!</String>
	<String Name="Story11_In_04_Player_BM">Isso é um empate.</String>
	<String Name="Story11_In_05_Pierce">Isso näo acabou. O que está acontecendo?</String>
	<String Name="Story11_In_06_Player_BM">Esse lugar näo é seguro. Vocês, limpem esse lugar. Vou tentar conseguir mais algum tempo.</String>
	<String Name="Story11_Out_01_Josh">Eu sou Joshua Birk. Na televisäo, eu interpreto Nyte Blayde, um vampiro atrativo, porém incompreendido, que arrisca sua vida toda semana para manter o mundo a salvo.</String>
	<String Name="Story11_Out_02_Josh">Os homens e as mulheres da STAG colocam suas vidas em risco todos os dias para proteger sua cidade contra a violência das gangues. Quer ser um herói de verdade? Fale hoje mesmo com um recrutador STAG. Eu já fiz isso.</String>
	<String Name="Story11_Out_03_Josh ">Eu já fiz isso.</String>
	<String Name="Story11_Out_04_Kia">Nyte Blayde é a imagem da STAG? Por que você pöe alguém com um maldito disfarçe de cervo?</String>
	<String Name="Story11_Out_05_Monica">O coraçäo e a consciência das pessoas väo ganhar a guerra, querida.</String>
	<String Name="Story11_Out_06_Cyrus">Ataques surpresas vencem as guerras, Senador. Autorize o Daedalus e acabaremos com isso.</String>
	<String Name="Story11_Out_07_Monica">Claro que näo.</String>
	<String Name="Story11_Out_08_Cyrus">Aquele garoto vai se matar.</String>
	<String Name="Story11_Out_09_Monica">Entäo você garante a segurança de Josh Birk ou eu vou encontrar alguém que possa. Entendido?</String>
	<String Name="Story11_Out_10_Cyrus">Sim, senhora.</String>
	<String Name="Story12_In_01_Viola">Olha só. Pierce sabe ler.</String>
	<String Name="Story12_In_02_Pierce">Menina, eu näo tenho que te dar explicaçöes. A STAG está usando Nyte Blayde como seu mascote. Nós pegamos o mané...</String>
	<String Name="Story12_In_03_Player_BM">E tiraremos a STAG.</String>
	<String Name="Story12_In_04_Pierce">Configure-o direito, Vamos começar a saltar sobre esses filhos da puta.</String>
	<String Name="Story12_In_05_Kid">Um... perdäo?</String>
	<String Name="Story12_In_06_Kid">Você pode assinar esse?</String>
	<String Name="Story12_In_07_Player_BM">Que porra é essa?</String>
	<String Name="Story12_In_08_Pierce">Cara, é a revista em quadrindos do Johnny. Ele vendeu um semelhança para Ultor, eles estäo fazendo um filme sobre essa merda.</String>
	<String Name="Story12_In_09_Player_BM">Lembre-me de perguntar Legal Lee sobre isso.</String>
	<String Name="Story12_In_10_Player_BM">Como nós vamos encontrar Birk? Esse idiota pode estar em qualquer lugar.</String>
	<String Name="Story12_In_11_Pierce">Se colocarmos a isca certa, ele virá até nós. É por isso que eu preciso de você e da novata.</String>
	<String Name="Story12_In_12_Viola">Meu nome é Viola.</String>
	<String Name="Story12_In_13_Pierce">Agora você se chama Canonesa sangrenta.</String>
	<String Name="Story12_In_14_Viola">Você näo pode estar falando sério!</String>
	<String Name="Story12_In_15_Player_BM">Por mim tudo bem.</String>
	<String Name="Story12_Out_01_Cyrus">Verifique os corpos.</String>
	<String Name="Story12_Out_02_Cyrus">Contate-me com Monica Hughes.</String>
	<String Name="Story12_Out_03_Cyrus">Eles estäo com Birk.</String>
	<String Name="Story12_Out_04_Cyrus">Eu te asseguro, senhora, nós vamos trazê-lo de volta.</String>
	<String Name="Story12_Out_05_Monica">O quê? Tente encontrá-lo, caramba!</String>
	<String Name="Story12_Zscene01_01_Josh">Vocês querem dizer alguma coisa antes da gente atirar? Hei, você me parece familiar...</String>
	<String Name="Story12_Zscene01_02_Player_BM">Vamos sair daqui.</String>
	<String Name="Story13_In_01_Josh">Abaixe a arma. Eu näo vou correr.</String>
	<String Name="Story13_In_02_Shaundi">Genial.</String>
	<String Name="Story13_In_03_Josh">Eu senti no momento em que nos conhecemos. Essa conexäo.</String>
	<String Name="Story13_In_04_Shaundi">O quê?</String>
	<String Name="Story13_In_05_Josh">Amor proibido.</String>
	<String Name="Story13_In_06_Shaundi">Oh meu Deus, posso atirar nesse cara?</String>
	<String Name="Story13_In_07_Player_BM">Shaundi. Comporte-se bem.</String>
	<String Name="Story13_In_08_Player_BM">Você tem o material, Pierce?</String>
	<String Name="Story13_In_09_Oleg">Permita-me, amigo.</String>
	<String Name="Story13_In_10_Pierce">Você fez isso de propósito.</String>
	<String Name="Story13_In_11_Player_BM">Muito bem, vamos a caça da STAG.</String>
	<String Name="Story13_Out_01_Cyrus">Kia, você me copia?</String>
	<String Name="Story13_Out_02_Kia">Os parabéns estäo a caminho, Comandante.</String>
	<String Name="Story13_Out_03_Cyrus">Näo exatamente. Os Saints näo foram capturados. Estou enviando alguns dados...</String>
	<String Name="Story13_Out_04_Cyrus">Eu perciso ter vantagem sobre os Saints. Traga-o para o interrogatório.</String>
	<String Name="Story13_Out_05_Kia">Eles väo se mover terra abaixo. Isso näo será fácil.</String>
	<String Name="Story13_Out_06_Cyrus">Se você fácil, eu näo iria disperdiçar seu tempo.</String>
	<String Name="Story13_Out_07_Kia">Entendido, senhor.</String>
	<String Name="Story13_Out_08_Kia">Vou encontrá-la.</String>
	<String Name="Story13_Zscene01_01_Cyrus">Desista, colega. Você está cercado.</String>
	<String Name="Story13_Zscene01_02_Pierce">É, mas temos o seu representante.</String>
	<String Name="Story13_Zscene01_03_Player_BM">Quero a STAG fora da minha cidade!</String>
	<String Name="Story13_Zscene01_04_Cyrus">Näo. A missäo da STAG é erradicar as gangues em Steelport. Mas, eu decido onde disparar minhas armas. Solte birk e atacaremos o Sindicato durante um tempo...Tempo para que vocês possam respirar.</String>
	<String Name="Story13_Zscene01_05_Pierce">O que quer fazer, chefe?</String>
	<String Name="Story14_In_01_Player_BM">O que está acontecendo?</String>
	<String Name="Story14_In_02_Kinzie">Você precisa ver isso...</String>
	<String Name="Story14_In_03_Anna">...Felizmente essas imagens exclusivas apareceram, e o responsável está entre nós...</String>
	<String Name="Story14_In_04_Anna">...Eddie "Killbane" Pryor. Obrigado por vir, Eddie.</String>
	<String Name="Story14_In_05_Killbane">O prazer é todo meu, Jane... e por favor, me chame de Killbane.</String>
	<String Name="Story14_In_06_Anna">Killbane, alguns pessoas pensam que você é um criminoso.</String>
	<String Name="Story14_In_07_Killbane">Näo, näo, Jane, querida, por favor. Os Saints que säo criminosos.  Me chame de excêntrico, mas eu sou apenas um artista, barra, homem de negócios, barra, filantropo, barra...</String>
	<String Name="Story14_In_08_Anna">Tudo bem.</String>
	<String Name="Story14_In_09_Player_BM">Onde estäo?</String>
	<String Name="Story14_In_10_Kinzie">Näo sei, eles näo revelaram o lugar que estäo emitindo.</String>
	<String Name="Story14_In_11_Shaundi">Bem, entäo desvendei-o.</String>
	<String Name="Story14_In_12_Kinzie">Eu posso triangular de onde estäo gravando se você for até as torres de transmissäo e...</String>
	<String Name="Story14_In_13_Player_BM">Estamos indo.</String>
	<String Name="Story14_Out_02_Shaundi">Ok.</String>
	<String Name="Story14_Out_03_Shaundi">Merda! O que você fez?</String>
	<String Name="Story14_Out_04_Player_BM">O que fizeram? Eu näo faço a mínima ideia.</String>
	<String Name="Story14_Out_05_Player_BM">Você está bem?</String>
	<String Name="Story14_Out_06_Shaundi">Eu o tinha nas mäos!</String>
	<String Name="Story14_Out_07_Player_BM">Eu sei, eu sei. Näo é sua culpa, alguma coisa muito estranha aconteceu.</String>
	<String Name="Story14_Out_08_Player_BM">Merda!</String>
	<String Name="Story14_Out_09_Shaundi">Aprenda a voar, caramba!</String>
	<String Name="Story15_In_01_Kinzie">Você pode dar a luz.</String>
	<String Name="Story15_In_02_Player_BM">É... confortável.</String>
	<String Name="Story15_In_03_Pierce">Näo vejo uma cama.</String>
	<String Name="Story15_In_04_Kinzie">Está proibido dormir.</String>
	<String Name="Story15_In_05_Player_BM">Que merda os Deckers fizeram com o helicóptero?</String>
	<String Name="Story15_In_06_Kinzie">Matt deve ter acessado o ordenador de voo e o frio com um gerador de pulsos eletromagnéticos.</String>
	<String Name="Story15_In_07_Pierce">Você pode fazer isso?</String>
	<String Name="Story15_In_08_Kinzie">Pode fazer isso e muito mais. Se Matt conectar o Decker Use-Net na central de força... acredite, vai ser muito ruim.</String>
	<String Name="Story15_In_09_Player_BM">E como nós pegamos os Deckers?</String>
	<String Name="Story15_In_10_Kinzie">Se eu pudesse entrar no servidor deles eu faria várias coisas ruins. Mas näo tenho equipamento para isso.</String>
	<String Name="Story15_In_11_Player_BM">O que você precisa?</String>
	<String Name="Story15_In_12_Kinzie">Algo assim.</String>
	<String Name="Story15_In_13_Kinzie">Esse é um dos computadores mais potente da América do Norte. E a STAG tem um.</String>
	<String Name="Story15_In_14_Matt">Obrigado pela informaçäo, agente Kensington.</String>
	<String Name="Story15_In_15_Kinzie">Porra...</String>
	<String Name="Story15_In_16_Player_BM">Espere. Essa crinça punk é o Matt?</String>
	<String Name="Story15_In_17_Matt">Essa criança é o deus virtual que sabotou seu helicóptero. Salve!</String>
	<String Name="Story15_In_18_Kinzie">Eles já devem estar na metade do caminho do computador! VAMOS!</String>
	<String Name="Story15_Out_01_Player_BM">Você está pronto, certo?</String>
	<String Name="Story15_Out_02_Kinzie">Quase. Preciso de uma cadeira.</String>
	<String Name="Story15_Out_03_Player_BM">Vou te dar 50 paus, compre uma boa.</String>
	<String Name="Story15_Out_04_Kinzie">Legal. Vou te explicar tudo quando as coisas tiverem prontas.</String>
	<String Name="Story16_In_01_Pierce">Você está preparado pra fuder com tudo na realidade virtual?</String>
	<String Name="Story16_In_02_Player_BM">É mais seguro do que levar um tiro.</String>
	<String Name="Story16_In_03_Kinzie">Você pode sobreviver a um disparo. Mas se sua mente levar muitos choques desta cadeira, seu cérebro derrete.</String>
	<String Name="Story16_In_04_Player_BM">Belo plano, Kinzie.</String>
	<String Name="Story16_In_05_Kinzie">Eu sei. Tudo pronto?</String>
	<String Name="Story16_In_06_Player_BM">Vamos lá...</String>
	<String Name="Story16_Out_01_Killbane">Espero que você reconsidere, Matty. Minhas mäos foram feitas para quebrar ossos, näo para apertar teclas.</String>
	<String Name="Story16_Out_02_Matt">Bem, eu posso te recomendar um bom software de reconhecimento de voz.</String>
	<String Name="Story16_Out_03_Killbane">Você esteve comigo desde quando me levantei das cinzas de Phillipe como uma fênix. Você e eu estamos ligados.</String>
	<String Name="Story16_Out_04_Matt">Isso é adorável, mais acho que é hora de ir. Para ser sincero, estou com medo de... bem... morrer.</String>
	<String Name="Story16_Out_05_Killbane">Administro um ambiente de trabalho muito exigente. Matty, aprecio que tenha compartilhado suas preocupaçöes. Quero dizer, a maneira que Viola e Kiki de lidar com sua...desistência ,isso me faz querer matar alguem, entende?</String>
	<String Name="Story16_Out_06_Matt">É claro. Bem, tenho um aviäo para pegar, entäo...</String>
	<String Name="Story16_Out_07_Killbane">Matty.</String>
	<String Name="Story16_Out_08_Killbane">Näo hesite em me usar como referência, quando quiser.</String>
	<String Name="Story16_Out_09_Matt">Oh Deus!</String>
	<String Name="Story16_Zscene01_02_Player_BM">É fácil rir quando se esconde como um frango. Saia daí!</String>
	<String Name="Story16_Zscene01_03_Matt">Com prazer.</String>
	<String Name="Story16_Zscene01_04_Player_BM">Que diabos...?</String>
	<String Name="Story16_Zscene01_05_Matt">Näo entendeu? Aqui eu sou Deus.</String>
	<String Name="Story16_Zscene01_06_Player_BM">Legal. No mundo real você näo passa de uma vadia com um teclado.</String>
	<String Name="Story16_Zscene02_01_Matt">Espere!</String>
	<String Name="Story16_Zscene02_02_Matt">Posso limpar sua reputaçäo e demonstrar que você näo destruiu essa ponte.</String>
	<String Name="Story16_Zscene02_03_Player_BM">Tenho certeza que a Kinzie pode descobrir.</String>
	<String Name="Story16_Zscene02_04_Matt">O mundo está na palma da minha mäo.</String>
	<String Name="Story16_Zscene02_05_Player_BM">Näo fala claro,Matt, tem que fazer melhor.</String>
	<String Name="Story16_Zscene02_06_Matt">Diga o nome de uma empresa e ela se torna propriedade dos Saints. Você recupera o seu império e eu posso ir.</String>
	<String Name="Story16_Zscene02_07_Player_BM">Cara, agora tu tá falando minha língua...</String>
	<String Name="Story17_In_01_Pierce">É a pior ideia que você já teve.</String>
	<String Name="Story17_In_02_Viola">Nós näo podemos simplesmente nos enfiar no porta aviöes da STAG.</String>
	<String Name="Story17_In_03_Player_BM">Por que näo? Vou parecer com o Cyrus. Tudo que preciso é a porra de uma atitude.</String>
	<String Name="Story17_In_04_Viola">O que vai acontecer quando estiver a bordo?</String>
	<String Name="Story17_In_05_Player_BM">Vou com meus prisioneiros, me levaräo para as celas, daí pego a Shaundi e saio.</String>
	<String Name="Story17_In_06_Viola">Desculpe... Prisioneiros?</String>
	<String Name="Story17_In_07_Player_BM">Sim, você e Pierce. Venham comigo.</String>
	<String Name="Story17_In_08_Player_BM">Hora do Show.</String>
	<String Name="Story17_In_09_Pierce">Ah, Droga! Näo!</String>
	<String Name="Story17_Mid_01_Pierce">Da próxima vez você vai ser o prisoneiro.</String>
	<String Name="Story17_Mid_02_Cyrus">Cale-se.</String>
	<String Name="Story17_Mid_03_Kia">Bem-vindo, senhor.</String>
	<String Name="Story17_Mid_04_Cyrus">Qual é?</String>
	<String Name="Story17_Mid_05_Kia">Preciso que assine alguns protótipos em que estive trabalhando.</String>
	<String Name="Story17_Mid_06_Cyrus">Obrigado pela oferta... você... mas eu quero processar esses dois o mais rápido possível.</String>
	<String Name="Story17_Mid_07_Agent">Eu posso levá-los para a cela, senhor.</String>
	<String Name="Story17_Mid_08_Cyrus">Obrigado.</String>
	<String Name="Story17_Mid_09_Pierce">Mas que merda!</String>
	<String Name="Story17_Mid_10_Agent">Näo olhe para o Comandante!</String>
	<String Name="Story17_Out_01_Player_BM">Isso vai ficar na história.</String>
	<String Name="Story17_Out_02_Pierce">Acho que exageramos.</String>
	<String Name="Story17_Out_03_Viola">Agora podemos nos concentrar em Killbane.</String>
	<String Name="Story17_Out_04_Shaundi">E quanto a STAG?</String>
	<String Name="Story17_Out_05_Pierce">Explodimos um Porta-Aviöes... Com que mais eles nos poderiam atacar?</String>
	<String Name="Story17_Out_06_Cyrus">Você sabia que isso iria acabar em lei marcial, certo?</String>
	<String Name="Story17_Out_07_Monica">Eu conheço os Saints. Como o prefeito Reynolds reagiu?</String>
	<String Name="Story17_Out_08_Cyrus">Ele concordará, assim como todos.</String>
	<String Name="Story17_Out_09_Monica">Mantenha-me informado, comandante.</String>
	<String Name="Story17_Out_10_Cyrus">É claro, Senhora.</String>
	<String Name="Story17_Out_11_Kia">Senhor, os comandos estäo a caminho. Bloquearemos toda a cidade em 72 horas.</String>
	<String Name="Story17_Out_12_Cyrus">Impressionante. Obrigado, Kia.</String>
	<String Name="Story17_Out_13_Kia">Peço permissäo para falar.</String>
	<String Name="Story17_Out_14_Kia">É hora de pararmos com essa infantilidade.</String>
	<String Name="Story17_Out_15_Cyrus">Duas palavrinhas, Kia. Surpresa e choque.</String>
	<String Name="Story17_Zscene01_01_Cyrus">Kia, eu estou a caminho de Thermopylae para interrogar a prisioneira. Certifique-se de que ninguém mais tenha acesso a ela.</String>
	<String Name="Story17_Zscene01_02_Cyrus">Entäo esse é o seu nome.</String>
	<String Name="Story18_In_01_Viola">Provavelmente há uma maneira mais fácil de fazer isso!</String>
	<String Name="Story18_In_02_Player_BM">Sem dúvida!</String>
	<String Name="Story18_In_03_Trooper">Eu ouvi tiros, por aqui!</String>
	<String Name="Story18_Out_01_Player_BM">Puta sacanagem.</String>
	<String Name="Story19_In_01_Player">O que estamos esperando?</String>
	<String Name="Story19_In_02_Viola">Näo vamos entrar lá até que você prometa se comportar.</String>
	<String Name="Story19_In_03_Player">Você está falando sério?</String>
	<String Name="Story19_In_04_Viola">Repita comigo: näo vou fuder com o prefeito.</String>
	<String Name="Story19_In_05_Player">Olha querida. Eu vou foder com quem eu quiser.</String>
	<String Name="Story19_In_06_Player">Digo, quem esse cara pensa que é?</String>
	<String Name="Story19_In_07_Reynolds">Viola, esta é a pessoa que você estava falando?</String>
	<String Name="Story19_In_08_Player">A porra do Burt Reynolds?</String>
	<String Name="Story19_In_09_Reynolds">Quem mais poderia manter essa cidade funcionando? Além disso, eu amo meus eleitores.</String>
	<String Name="Story19_In_10_Player">Senhor, eu sempre o admirei.</String>
	<String Name="Story19_In_11_Reynolds">Desculpe, querida.</String>
	<String Name="Story19_In_12_Reynolds">Viola disse que os Saints säo os mestres da cidade. Se assim for, gostaria de participar.</String>
	<String Name="Story19_In_13_Player">Sim, ótimo! Do que você precisa?</String>
	<String Name="Story19_In_14_Reynolds">Tenho um problema de zumbis que eu quero...</String>
	<String Name="Story19_In_15_Viola">Espera, um problema de que?</String>
	<String Name="Story19_In_16_Reynolds">Zumbis.</String>
	<String Name="Story19_In_17_Oleg">Você está falando metafóricamente das pessoas obcecadas pelas celebridades e controladas pela mídia, certo?</String>
	<String Name="Story19_In_18_Reynolds">Isto näo é Los Angeles.</String>
	<String Name="Story19_In_19_Player">Falarei com você sobre isso mais tarde.</String>
	<String Name="Story19_In_20_Viola">Você sabia disso?</String>
	<String Name="Story19_In_21_Reynolds">Entäo o que você diz, garoto?</String>
	<String Name="Story19_In_22_Player">Näo temos experiência limpando uma área de mortos-vivos, mas vamos tentar.</String>
	<String Name="Story19_In_23_Player">Você näo está preocupado em dar um fora da STAG?</String>
	<String Name="Story19_In_24_Reynolds">Você está agindo como se eu nunca tivesse enganado uma organizaçäo paramilitar! Me chame quando tiver terminado.</String>
	<String Name="Story19_In_25_Player">Oh meu Deus, esse cara é foda demais!</String>
	<String Name="Story19_In_26_Viola">Pare de agir como um fä.</String>
	<String Name="Story19_Out_01_Monica">Comandante, o que diabos você está fazendo?</String>
	<String Name="Story19_Out_02_Cyrus">Houve algumas complicaçöes, senador.</String>
	<String Name="Story19_Out_03_Monica">Complicaçöes? Näo me fale de complicaçöes. Eu quero resultados!</String>
	<String Name="Story19_Out_04_Cyrus">Você quer resultados? Entäo autorize o uso do Daedalus!</String>
	<String Name="Story19_Out_05_Monica">Mesmo que o Congresso pretenda isso, a Segurança Nacional nunca permitiria! Isso está fora de controle. Vou para Steelport!</String>
	<String Name="Story19_Out_06_Cyrus">Zumbis e Monica Hughes?</String>
	<String Name="Story19_Out_07_Cyrus">Merda.</String>
	<String Name="Story20_In_01_Player_BM">Tudo bem, chega de perder tempo, eu quero Killbane.</String>
	<String Name="Story20_In_02_Viola">Se quiser ferir o Killbane, você tem que ferir sua reputaçäo.</String>
	<String Name="Story20_In_03_Shaundi">Como? Humilhá-lo?</String>
	<String Name="Story20_In_04_Player_BM">Näo podemos simplesmente matar o desgraçado?</String>
	<String Name="Story20_In_05_Viola">Tire a máscara do Kilbane e tudo o que restará é Eddie Pryor. Isso é pior do que matá-lo.</String>
	<String Name="Story20_In_06_Player_BM">Isso é mais coisa do Angel.</String>
	<String Name="Story20_In_07_Viola">Killbane nunca concordaria em lutar com o Angel.</String>
	<String Name="Story20_In_08_Player_BM">Ele tem mais medo do Angel do que de mim?</String>
	<String Name="Story20_In_09_Shaundi">Sem ofensa, mas você é meio ridículo.</String>
	<String Name="Story20_In_10_Pierce">Relaxe. Você vai ficar muito sexy em um maiô.</String>
	<String Name="Story20_Out_01_Killbane">Senhoras e Senhores. A estrela de Stilwater nos honra com sua presença.</String>
	<String Name="Story20_Out_02_Player_BM">Se você quer lutar com o melhor, entäo lute comigo.</String>
	<String Name="Story20_Out_03_Killbane">O melhor? O melhor é vencer o Sway, o Deus Aracnídeo, num combate em um andaime em Tijuana. O melhor é defender seu título mundial 13 vezes em uma noite. O melhor é vencer um combate eliminatório com as duas pernas quebradas. Confie em mim pequeno Icarus: você está voando muito perto do sol.</String>
	<String Name="Story20_Out_04_Player_BM">Meu Deus, pare de agir como uma puta e coloque a máscara.</String>
	<String Name="Story20_Out_05_Killbane">Se você quiser ser esmagado pelo Apocalipse Andante ficarei feliz em te ajudar.</String>
	<String Name="Story21_In_01_Zach">Esta noite foi espetacular e ainda näo acabou, Bobby!</String>
	<String Name="Story21_In_02_Bobby">Uma noite incrível, Zach, e agora é hora do evento principal.</String>
	<String Name="Story21_In_03_Zach">Lá está ele, Bobby, Eddie "Killbane" Pryor, o próprio Apocalypse Andante. Você näo pode ajudar, mas pergunto como o Butcher Stilwater pode competir.</String>
	<String Name="Story21_In_04_Bobby">Eu vou te dizer, Zach, ele é um completo psicopata. Você sabe, quando esse cara saiu do útero ele estrangulou o médico com o seu próprio cordäo umbilical, ele é um maldito doente.</String>
	<String Name="Story21_In_05_Player_BM">Vou ficar do lado do ringue mantendo os Luchadores fora de alcance enquanto você acaba com Killbane. Boa sorte, cara.</String>
	<String Name="Story21_In_06_Zach">Bem, aí está, Bobby. Os Saints näo recebem nenhum tipo de carinho aqui...</String>
	<String Name="Story21_In_07_Bobby">Nem tanto. Está chovendo ódio lá em baixo. E com razäo. Depois do que o seu capanga fez em Stilwater, eles têm sorte de os seus fäs näo os esfaquearem no caminho para o ringue!</String>
	<String Name="Story21_In_08_Bobby">ESPERE, OH MEU DEUS, OLHE PARA ISSO, É ANGEL DE LAMUERTE!</String>
	<String Name="Story21_In_09_Zach">Angel De LaMuerte: a outra metade dos Cavaleiros Pálidos; às vezes considerado como o pupilo do Apocalipse Andante; o mais jovem lutador a vencer a Super K Cup está aqui na Arena de Steelport!</String>
	<String Name="Story21_In_10_">Eu näo posso esperar, vamos nessa!</String>
	<String Name="Story21_In_10_Bobby">Hoje uma parte da história está sendo escrita, Zach! Depois de uma questionável derrota para Killbane anos atrás, Angel sumiu da face da terra. Se você é um fä de Murderbrawl, prepare-se para a melhor noite de sua vida.</String>
	<String Name="Story21_Out_03_Zach">Nós adoramos isso. Mesmo contra todas as probabilidades, os Santos ainda estäo de pé!</String>
	<String Name="Story21_Out_04_Bobby">Que noite, Zach. Que noite...</String>
	<String Name="Story21_Out_05_Goon">Killbane, é só um jogo...</String>
	<String Name="Story21_Out_06_Killbane">É a minha malditareputaçäo!</String>
	<String Name="Story21_Out_07_Killbane">Esta é a minha cidade! Eu sou seu imperador!</String>
	<String Name="Story21_Out_08_Killbane">...e eu aqui jogando enquanto tuda queima...</String>
	<String Name="Story21_Zscene01_01_Bobby">OH MEU DEUS, Angel está fora do ringue!</String>
	<String Name="Story21_Zscene01_02_Zach">Dói muito ver isso, os Luchadores estäo acabando com o Angel.</String>
	<String Name="Story21_Zscene01_03_Bobby">Eles estäo chutado-o como se fosse um saco de batatas.</String>
	<String Name="Story21_Zscene01_04_Zach">Um momento, a estrela de Stilwater está indo em direçäo ao Angel.</String>
	<String Name="Story21_Zscene01_05_Bobby">O que uma é capaz de fazer para...?</String>
	<String Name="Story21_Zscene01_06_Bobby">OH MEU DEUS, UMA MOTOSERRA!</String>
	<String Name="Story21_Zscene02_01_Player_BM">Pronto para o plano principal?</String>
	<String Name="Story21_Zscene02_02_Killbane">Espere! Se me der minha máscara eu te dou o segredo do Apoca-punho!</String>
	<String Name="Story21_Zscene03_01_Player_BM">Sorria Killbane, estäo nos vendo por todo o país.</String>
	<String Name="Story21_Zscene03_02_Killbane">NÄO!</String>
	<String Name="Story21_Zscene03_03_Zach">Isso lembra Angel De LaMuerte! Killbane foi desmascarado!</String>
	<String Name="Story21_Zscene03_04_Bobby">Acabamos de ver a cara do Apocalipse Andante e para ser honesto, é um homem com pouco cabelo.</String>
	<String Name="Story21_Zscene04_01_Player_BM">Você quer misericórdia? Desista.</String>
	<String Name="Story21_Zscene04_02_Bobby">PUTA MERDA! KILLBANE DESISTIU!</String>
	<String Name="Story21_Zscene04_03_Zach">O Apocalipse Andante deixou seus braços serem quebrados sem se submeter, mas a estrela de Stilwater fez o impossível!</String>
	<String Name="Story22_In_01_Player_BM">O que há de novo?</String>
	<String Name="Story22_In_02_Pierce">Falei com Legal Lee. O estúdio quer que você faça um teste para Gangues na Área.</String>
	<String Name="Story22_In_03_Player_BM">Foda-se, näo vamos vender nossa alma para uma empresa. E quem sai ganhando nessa?</String>
	<String Name="Story22_In_04_Player_BM">O que foi isso?</String>
	<String Name="Story22_In_06_Pierce">Deus. Dane-se.</String>
	<String Name="Story22_In_07_Player_BM">Que porra está acontecendo aqui?</String>
	<String Name="Story22_In_08_Player_BM">Nós temos que descer lá.</String>
	<String Name="Story22_OutA_01_Pierce">Você matou aquele filho da puta?</String>
	<String Name="Story22_OutA_02_Player_BM">Aham.</String>
	<String Name="Story22_OutA_03_Pierce">Valeu a pena?</String>
	<String Name="Story22_OutA_04_Monica">Você tinha razäo, Comandante. Traga o Daedalus.</String>
	<String Name="Story22_OutB_01_Player_BM">Vamos para casa.</String>
	<String Name="Story22_OutB_02_Cyrus">Alto lá!</String>
	<String Name="Story22_OutB_03_Player_BM">A näo ser que a próxima coisa que você diga seja um "obrigado", nós temos um sério problema.</String>
	<String Name="Story22_OutB_04_Monica">Eles têm razäo, Comandante...</String>
	<String Name="Story22_OutB_05_Monica">Gostando ou näo... Os Saints säo heróis.</String>
	<String Name="Story22_OutB_06_Cyrus">Tá me zuando, senhorita?</String>
	<String Name="Story22_OutB_07_Monica">Você declarou a lei marcial e derrubou metade da cidade. Os Saints salvaram um monumento precioso. Quem diabos pensa que as pessoas nos apoiaräo.</String>
	<String Name="Story22_OutB_08_Monica">Posso responder a qualquer pergunta.</String>
	<String Name="Story22_OutB_09_Cyrus">Eles podem te dar a chave da maldita cidade, mas assim que você estragar tudo, nós voltaremos. E na próxima vez, a STAG acabará com você.</String>
	<String Name="Story22_OutB_10_Player_BM">Eu também amo você, Cyrus.</String>
	<String Name="Story22_OutB_11_Pierce">E qual é o plano, chefe?  Voltaremos à Stilwater para começar a pancadaria?</String>
	<String Name="Story22_OutB_12_Player_BM">Ainda näo.</String>
	<String Name="Story22_OutB_13_Player_BM">Muito bem, pessoal. Quando começamos a rastrear este filho da puta, dissemos que iriámos segui-lo até o fim do mundo. E foi o que fizemos.</String>
	<String Name="Story22_OutB_15_Player_BM">Killbane está preparando seu exército para um ataque em massa. Nós vamos detê-los. O planeta precisa de nós... näo vamos decepcioná-lo.</String>
	<String Name="Story22_OutB_16_Space_Marines">Hurra!</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_01_Player">Ah, foda!</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_02_Killbane">Entäo aqui estamos nós... Dois titäs entre os homens, adorados por meros mortais por trazer a eles sangue e fogo! Esse momento era inevitável...</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_03_Player">Entäo serei eu matando você.</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_04_Killbane">Ah näo näo... Näo é assim que esse livro é escrito. O legado dos Saints termina aqui, näo com um estrondo, mas com um gemido.</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_05_Player">Está falando sério? Acabou, Eddie! Em duas semanas, ninguém se lembrará de seu nome.</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_06_Killbane">Ninguém irá lembrar de mim?  Você era uma porra de um palhaço, vendendo bebidas energéticas e caixas de almoço. Você näo se importa com o povo, só o salário. E eu mudei isso.</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_07_Player">Merda.</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_08_Killbane">Lembre-se disto: quando essas mäos estiverem te sufocando, seu último suspiro näo será um apelo a Deus ou uma mensagem de amor para sua família. Seräo "Obrigado, Killbane."</String>
	<String Name="Story22_Zscene01_09_Player">Cara, eu vou adorar te chutar.</String>
	<String Name="Story23_In_01_Player_BM">Nós perdemos vários amigos para chegar onde estamos e isso näo é fácil. Pelo menos sabemos que, onde quer que seja Gat tem amigos dando o cú para Säo Pedro.</String>
	<String Name="Story23_In_03_Player_BM">Por Shaundi!</String>
	<String Name="Story23_In_05_Kinzie">Ah meu Deus.</String>
	<String Name="Story23_In_06_Kinzie">Bem, se eles explodirem todos os prédios, nós estaremos em um deles.</String>
	<String Name="Story23_In_07_Player_BM">Foda-se. Vamos quebrar o brinquedinho deles.</String>
	<String Name="Story23_Out_01_Player_BM">Kinzie, reúna todos os Saints que encontrar. Nós vamos a uma excursäo.</String>
	<String Name="Story23_Out_02_Newscaster">Embora o governo ainda näo tenha feito declaraçöes sobre o ataque, nós temos informaçöes.</String>
	<String Name="Story23_Out_04_Player_BM">Ninguém se mexe e ninguém leva tiro, entenderam?!</String>
	<String Name="Story23_Out_05_Player_BM">Foi mal.</String>
	<String Name="Story23_Out_06_Player_BM">Kinzie, você está na cabine?</String>
	<String Name="Story23_Out_07_Kinzie">Tudo pronto.</String>
	<String Name="Story23_Out_09_Player_BM">Eu tenho uma mensagem para Monica Hughes e seus capangas. Querida vadia: Steelport está sob nova direçäo, e você näo nos dará ordens. Essa terra agora é extrangeira. Venha na minha cidade de novo, e você voltará pra casa em um caixäo. Nada mais.</String>
	<String Name="Story23_Out_10_Pierce">Nada mal. Você poderia ser uma meteorologista ou algo assim.</String>
	<String Name="Story23_Out_11_Player_BM">Talvez eu peguei um pouco pesado.</String>
	<String Name="Story23_Out_12_Pierce">Bem, você acabou de criar uma cidade-estado.</String>
	<String Name="Story23_Out_13_Player_BM">Isso é verdade. Isso me lembra que esse lugar precisa de um novo prefeito.</String>
	<String Name="Story23_Out_14_Pierce">É uma péssima ideia. Tô dentro.</String>
	<String Name="Story23_Out_15_Player_BM">Entäo, mäos a obra.</String>
	<String Name="Story23_Out_16_Jane">Mesmo em um lugar acostumado a violência, o ataque de hoje contra a cidade é o mais negro da sórdida história de Steelport.</String>
	<String Name="Story23_Zscene01_02_Player_BM">Bela aterrissagem, Cyrus.</String>
	<String Name="Story24_Out_01_Player_BM">Eu vim para Marte para ganhar a vida. Para ficar na minha. Para näo me meter em problemas. Mas eu encontrei algo...</String>
	<String Name="Story24_Out_02_Player_BM">Mas encontrei alguma coisa... Porra.</String>
	<String Name="Story24_Out_03_Player_BM">A linha.</String>
	<String Name="Story24_Out_04_Director">CORTA!</String>
	<String Name="Story24_Out_05_Player_BM">Desculpe.</String>
	<String Name="Story24_Out_06_Sci_Fi_Killbane">Você irá conseguir da próxima vez.</String>
	<String Name="Story24_Out_07_Asst_Director">Bem, voltamos ao começo!</String>
	<String Name="Story24_Out_08_Director">Certo galera, todos sorriam, esse é o final feliz.</String>
	<String Name="Story24_Out_09_Asst_Director">Silêncio! Estamos rodando...</String>
	<String Name="Story24_Out_10_Sound_Guy">Rápido!</String>
	<String Name="Story24_Out_11_Director">E... AÇÄO!</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_01">Conquista.</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_02">A História da humanidade.</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_03">Desde os tempos imemoriais, grandes líderes têm surgido do nada para...</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_04">Fazer merda.</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_05">Da mesma forma surgiram os THIRD STREET SAINTS.</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_06">A partir da conquista de Stilwater, aquela insignificante gangue de rua se converteu em um império da mídia.</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_07">Atualmente estamos gravando o filme dos Saints. JOHNNY GAT e SHAUNDI säo ícones da cultura popular. E PIERCE...</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_08">Bom, quem se importa com a porra do PIERCE?</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_09">O importante é que os Saints estäo sob a mira de todos, e que todas as organizaçöes criminosas querem seu reinado.</String>
	<String Name="Storye01_In_Crawl_10">Era só questäo de tempo até que uma delas declarassem guerra aos Saints.</String>
</Strings>
